TBB:日本為世界唯一使用年號國家

咁都要抽水

仲有中華民國

佢當北泡主體曆死咖？
袁花等俾金仔犬決

當隔離台灣冇到？

舔共CCTVB 就真係當民國死啦

主體元年=1912
中華民國元年=1912

紀年同年號唔識分？

主體曆 點同年號 主體曆都係紀年曆法一種 年號係要帝王所立wo 無君主制就已經無得叫做年號啦

年號/元號會隨國家換君主而更換

紀年就唔會，金仔係皇帝都係咁話

咁都叫抽水？